請問點整擋貓板？

我搵塊膠板，壓著兩邊，佢照鑽入來

請指教
謝謝

唔撚知呀屌你老母臭閪
指你老母謝謝

擋鼠板就聽過，擋貓板？

屌你老尾，你條柒頭真係伸手黨嚟㗎喎，自己Google都有晒資料啦，仆你個街，真係當連登係Yahoo知識定大陸個知乎？

請指教謝謝

先謝謝
睇過網上
想用現有既材料自製，唔想曬錢買